其實唔憎小圈子 只係憎個圈子入邊冇我

啱啱開學，同班frd散曬，個個都唔同學校
班入邊已經有堆囡女搞咗個小圈子出嚟
好驚識唔到frd
要諗計埋堆 搞人際關係 又要做功課讀書
真係好撚掛住以前有成班frd一齊讀書嘅日子
以前永遠有成堆frd睇住
而家全部散晒唔同學校

你得自己一個 邊有圈子夠你小